連登仔坐穩 October Surprise真係只黎左頭盤

報告LINK：
早幾個鐘出左POST講美國官方爆拜登細仔大獲
指控佢
1.係一間烏克蘭既Burisma公司CUP水，阻住當地政府查野
2.幫俄羅斯製造FAKE NEWS 收俄仔錢
份野有講到之間既生意來往到前莫斯科市長個老婆做埋當地首富
3.收左好撚多外國人不明來歷既錢 高達4百萬美金
4.利用哈薩克斯坦同俄仔有交易
5.拜登家族收左支那差唔多兩百幾萬美金
6.係東歐進行人口販賣同賣淫

頭盤份REPORT只係講左1-4
5總結有提過話會進一步調查
所以拜登家族係食緊兩家茶禮

官方

5同6好撚大鑊
收支那錢其實華語圈成日都講
但係美國官方出嘅報告意義就好唔同

然後人口買賣
完全違反「人權」「自由」
證據充份嘅話唔知左膠可以點兜
最多只能夠冷處理跟住又話侵侵都乜乜乜

推

駛咩兜啫
睇唔到睇唔到睇唔到
然後再屌返侵侵兩鑊就唔駛兜啦

最好嘅防禦係攻擊

拜登：係侵侵屈我

唔知會唔會燒到奧巴馬
侵侵之前成日話obamagate

6...諗起worldcorp enterprises

見到有傻閪係第二個post衝出黎柒

美國應承幫手，二戰英國人出post：大家覺唔覺得我地就黎輸，場運動已經完左

推！

十月第二日
真係好surprise